咪撚搞交通燈！隨時炒車死人！！

［突然］千祈唔好塗黑交通燈［極重要請廣傳］

麻煩入去屌柒佢,陣間撞車搞出人命唔係我哋付出得起,埸運動都會因為咁而壽終正寢

隔離post好多癲狗咬
又問你揸過車未
痴撚線